邊度有得睇番翁金驊既講波金句？

一野fake到占士番克里夫蘭
好懷念

大帝傳畀占士

聽佢教學界波都好聽過佢講波

你試下現場睇下佢學界比賽（教練）
啲對話笑到你仆街
問自己啲學生係咪中左流彈 （比人撞一撞佢個飛開）
學生打得唔好 問佢 （你困𨋢困到傻撚左？）因為個次比賽之前佢地真係成隊困𨋢

成隊波個精神面貌

翁金驊教三分

依球含金量高呀
同埋依球三分要分一半比xxx

一開始係Fake到夏士林返邁阿密先

1.呢D波應該要有
2.嚟個中距離嘅遠射

精神面貌睇落唔錯

而家D 人打波個個好似去咗何里活咁, 畀人HIGH 一HIGH 好似中咗手榴彈咁